一人一個最慘痛既經歷

10

9

8

講多啲巴打

7

點冇尊嚴先

畀ex當街打14巴，上晒新聞

6

5

自從上年6月到今年每一日都經歷緊好慘痛既事

4

3

2

1

係多人嘅地方仆街

真心定假膠呀你成年瞓撚咗？